[強國日常] 鼻插喉強灌水半日增重 牛隻受苦痛極流淚

內地媒體近日調查後發現，安徽滁州有兩處黑心屠場，為將牛肉賣得更高價錢，宰牛前12小時將重60公斤的水強注入牛隻體內，令牛隻增重。牛隻每晚受盡折磨，有牛牛更不禁落下「牛眼淚」，令人慘不忍睹。惟屠場老闆稱，牛隻反正要被屠宰，灌水之事沒甚麼大不了。

從其中一處屠場所見，幾隻牛的鼻孔都插了膠水管，不停灌水。牛隻表現痛苦，不斷「大吐苦水」。屠夫為防牛隻吐出灌水，用木塞封堵膠水管，逼牛隻強吞下去。多隻牛均身形浮腫，腹部被水灌至圓滾滾的漲起，慘無人道。其中一隻牛疑因承受不住，跪在地上，哀叫之餘還流下眼淚。居於屠宰場附近的居民指，每晚都聽到牛隻的哀鳴聲，可見晚晚都有大量牛隻受苦。

有屠場工人指，他們每天早上7點開始注水工作，歷時12小時。另有工人表示，他們都認為行為殘忍，但工作所在，惟有照做。屠場老闆許男指，牛隻入得屠場都是要被宰殺，即使沒注水，亦難逃一死。不過許男指，給牛注水其實沒增加多少重量。

由於該兩個屠場的牛肉均銷往南京巿，記者遂向南京巿公安局食品藥品環境犯罪偵查支隊舉報。該支隊上周五（16日）聯同警方，分赴該兩個屠場突擊搜查，繳獲13隻活牛，並查獲6隻已屠宰的注水牛，共拘捕29人。

水份充足

諗起整鵝肝啲鵝

垃圾人種

[今次好波]【01獨家】香港邊界失守 內地漁民空群越境 違禁漁具「蛇籠」竭澤而漁 禍害海洋

祝老闆輪迴世世做中國牛

得罪講句，唔少連登仔同佢諗法都一樣

最好捉班仆街灌水，放心唔會劏佢地咁衰嘅，嘔完痾完出黎再灌過，反正佢地遲早都死冇所謂

輕鬆啲就唔洗死咩

共業，鬼國

捉個老闆潤屎水比佢試下就岩啦

牛牛

人都要死 佢唔灌自己 不過支那狗一向冇同理心

正想講
上次講龍蝦有痛覺 瑞士要人殺之前電暈隻龍蝦先定唔知點嗰個post都大把傻閪話「屌還掂都係殺 搞咁多野咪又係偽善」
喺連登講動保完全係㗰鳩氣

港豬反正要被屠宰，填海之事沒甚麼大不了。

依一刻係覺得啲牛牛非常慘
唯有黑心啲咁諗
牛牛前世就係做係做過依啲虐蓄嘢嘅仆街

你係咪都係死 你依家唔撚死？

人反正要死，你唔即刻去？

漏左
屌你老母去死啦冚家鏟

見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚佢地知就快俾人殺...真係好慘! 牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒.

屌你老母

反正你遲早都要死,不如你即刻上ifc跳落去

又來

慘還慘 戒係冇用的

同d廢老淋水落紙皮到一撚樣

不過許男指，給牛注水其實沒增加多少重量。
屌咁就咪晒人工做埋呢啲on9野啦
俾錢人灌水但又冇作用
即係虐待動物啦
殺就殺啦
但咪撚虐殺啦
屌佢老母on99咁撚樣

我覺得龍蝦最慘係放尿
一條筷子插入去

屠宰還層宰
佢而家係虐待動物

有屠場工人指，他們每天早上7點開始注水工作，歷時12小時。另有工人表示，他們都認為行為殘忍，但工作所在，惟有照做。

正宗仆街，為幾個臭錢咩都做得出

可唔可以唔好再po呢啲野
好撚想嘔

幾十年黎支那人到底做左幾撚多孽，幾時俾天收

班弱智仔嘅世界觀只有二元對立，非黑即白，個腦process唔到複雜少少嘅野

俾兩個百蚊公安都唔肯俾

哭jor

牛牛好慘 支那狗

紙皮會痛同留眼淚？

支那=毒瘤

就係要俾多啲人知

地球癌

屌你老母支那人

D肉會好食咩咁做

我唔食牛好耐
我唔會阻止人食
但屠宰過程 比個痛快佢地係咪真係咁難
人皆有惻隱之心
點解佢地可以做得出呢d

你知啦依加
做野未？

但佢又識講 其實灌完個體重都差唔多⋯⋯
咁灌黎做咩

可能之前打好多激素，想灌水沖淡佢
佢切開時咁多水，唔係會麻煩d咩
支那人真係痴撚線

痴撚線，黎班大陸人一撚定要死全家
全家落地獄俾人強制灌食

垃圾人類

反正支那人都要死 點解當初唔肯乖乖做慰安婦

支那人

你橫掂都要死，依家斬咗你啲手腳冇乜大不了

仆街死

戒左食牛好多年

幾時灌重水

食肉唔緊要，唔撚好虐待動物

哩個仆街民族應該全面滅絕

睇個記者寫d野岩唔岩聽

投訴囉

屌 好撚唔人道

目的一樣 低端支那人為左呃多一個幾毫真係冇底線 話知你紙定牛

痴撚線

一樣要做假

投訴丫笨柒頭
屌你老母死全家BURN IN HELL

支那人反正要死
虐待一下無妨

中国人真係世界毒瘤

一早睇化
香港人中國人既劣根性完全一樣
講黎哂氣

支那上次有間企業想黎香港上市，話係用非常痛苦嘅方法取熊膽汁

想知有冇成功上市？賺錢賺到咁低賤要靠虐待動物

駁唔到

咁都叫駁唔到？叫你投訴啦撚樣
屌你老母